{"Nombre": {"0": "Martin Vieites", "1": "Varela", "2": "Vergara", "3": "Aliou", "4": "Brais", "5": "Dani", "6": "Gu\u00e8ye", "7": "Jose M Loureiro", "8": "Yago", "9": "Alejandro Mart\u00ednez", "10": "Balbis", "11": "Daniel Souto", "12": "Juanma", "13": "Alejandro Tu\u00f1as", "14": "Gabriel ", "15": "Moledo", "16": "Samu", "17": "Kovaleff", "18": "Marcos Blanco ", "19": "Moledo", "20": "Oton", "21": "Pallas", "22": "Rego", "23": "Victor Bell\u00f3n"}, "Posici\u00f3n": {"0": "Portero", "1": "Portero", "2": "Portero", "3": "Defensa", "4": "Lateral Derecho", "5": "Defensa", "6": "Defensa", "7": "Lateral Derecho", "8": "Defensa", "9": "Centrocampista", "10": "Centrocampista", "11": "Centrocampista", "12": "Centrocampista", "13": "Delantero Centro", "14": "Delantero", "15": "Extremo Izquierdo", "16": "Delantero", "17": "Extremo Izquierdo", "18": "Centrocampista", "19": "Extremo Izquierdo", "20": "Lateral Izquierdo", "21": "Delantero Centro", "22": "Delantero", "23": "Defensa"}, "Goles": {"0": "24 (goles encajados)", "1": "21 (goles encajados)", "2": "20 (goles encajados)", "3": "0", "4": "1", "5": "1", "6": "0", "7": "0", "8": "0", "9": "2", "10": "4", "11": "0", "12": "5", "13": "0", "14": "3", "15": "6", "16": "1", "17": "7", "18": "0", "19": "6", "20": "0", "21": "4", "22": "0", "23": "0"}, "fecha": "2025-02-23"}